條女究竟嬲咩

本身話一齊食lunch 落到去佢話太肥唔食
之後我坐係到望電話食飯
佢就係我隔離陪我冇食野
之後返到去屋企
佢坐坐下係到喊話覺得啱啱好有問題 一句野都冇講
咁究竟我要點做先係正常 聊佢講野？
利申 琴晚鬧完交

嬲你無屌佢

你講得鬧完交 一定係要係氹啦 扮下死狗講句sorry bb唔好嬲搞撚掂啦 好似係

不過其實分手會快啲

有d帽左or準備帽既味道…

唔好咁啦大佬 真係頭都大埋

哄，引佢笑
佢嬲你有得食佢冇份食,佢hangry

正確

嬲你無轉食其他野？

補充 我打得有d差

佢喊住話 我地頭先食飯一句野都冇講
問我唔覺得好有問題咩 咁

望電話食飯你唔覺得好唔尊重人架咩

佢又唔食 又冇野講 我咪攞電話睇

咪就係嬲呢樣囉 仲有咩要問

咁你覺唔覺有問題？

你要佢自己一個望住你食咩都唔做
野都唔講 咁佢做咩要出現

不如你地屌醒我究竟有咩問題 前一晚鬧完交我冇咩心情聊佢講野只不過係想靜靜地一齊食飯 pickup返個心情 之後佢又黎料

話肥唔食都係想你氹下關心下要佢食野
點知你唔氹 食飯仲要玩電話

係on9嘅

不過你代入佢
佢又無份食，你又唔理佢 唔講野
佢坐喺隔離咪覺得自己被冷落咗 / 你唔care佢咁

氹兩句或者推佢落床執一劑就無事

但你要個女仔冇飯食坐喺到等你 你又唔理佢喎 咁樣真係好唔紳士 我係佢都委屈到喊啦

佢唔講野你就唔同佢講野架啦？

你=嘈完無心情要pick up番
佢=快撚d氹我啦氹下我就無事

明你
但有時換位思考
用佢角度諗諗（雖然女人都係on9），會無咁煩

我分咗手 想搵人鬧交都無

你一早預左冇心情傾計/saysorry既話就咪約食飯啦
氣氛咁疆 定你覺得deadair會令你pickup心情

我同佢一齊住 佢可以返上去食野
我就自己落街食
其實佢落之前已經話唔食 陪我食
食緊個陣我諗既野就係快d食完快d返屋企我諗15分鐘都冇

冇心情都要撩㗎啦 佢係你條女喎 唔氹就俾其他人嚟氹

明白 完全明白 多謝指點

你唔識講野架？你啞架？

明白

我地一齊住

琴晚鬧完交 個陣我心情都唔好所以冇講野

啲女人好古惑

女 無咩事執一劑會搞唔掂

如果有就執多劑

: 肥呀 唔食
: 都唔肥 就算肥都中意你 一齊食啦bb
之後女人即刻無事 仲食得多過你

巴打 我好明你呀 一路食野邊得閒理條女呀 條女覺得有問題就一早出聲喇 根本條女就搵野嘈

個陣我都仲俾情緒影響緊
anyway thx！

食la 食肥啲無人同我搶

咁佢知唔知你心情唔好？
有問題就要講出黎架啦
你明知琴日嘈完唔搵個機會傾
仲係度禁電話

鬧完都肯陪你落街食飯 又冇得食 你又唔理佢 好陰公

難啲係帽
喊得就係代表條女上心
帽左理得你喺隔離玩手機定打飛機 佢忙住諗第二個

其實咁樣唔係第一次，咁你應該要識做

係都想辦法叫份沙律或者菜俾佢，菜唔至於唔得嘛？

願意嘅咪自己儘量揀D佢唔係鍾意食嘅嘢食囉，或者份少少俾佢頂癮（如果係鍾意一次食到衡嘅就咪了，前者吧

咁講 前一晚鬧完交 大家心情唔好
所以個氣氛都好差
我見佢都唔食 我都食得好快想快d上返去
我會話如果佢聊我講野我都會應返佢
可惜我地係男人
所以冇人會體諒我地都可以有情緒

又真係第一次發生呢d情況唉我下次識做

計下條數，條女係咪就黎M到
M前/M到易喊，你地一齊住應該知佢幾時黎
係因為黎M既話，好易氹
不過都係要氹......

其實如果調返轉頭 你係女人 成件事就合理哂

個陣心情都唔好 宜家諗返都係 sorry ar女朋友

依d 根本就係情緒勒索不過我都咁岩經歷緊 所以先呻下 巴打如果你諗通左既 快手氹完執返劑算喇

多謝大家 此post已完 我準備去tum佢了

鬼叫我有jer咩

講到咁明顯你都唔知佢嬲咩

其實我係求屌醒

巴打 我都試過類似
一係你拍拖少冇經驗 一係你地關係有問題
鬧交唔係問題 係你哋溝通方式有問題 冇理由同居都咁
好好諗下佢岩唔岩你

其實攬住佢就冇事

agree 好撚憎人食飯玩電話
勁唔尊重

你竟然係望電話而喎理佢！個心唔喺佢道！

你主動諗野同佢講！如果你好重視佢既話

女人係咁撚麻煩嫁啦，當佢弱智咁tum就得嫁啦

樓主問番佢：你有咩問題

1.琴晚鬧完交 你都識講你心情唔好啦，同樣地佢都唔會好。女唔開心咪要氹囉

2.佢唔食飯都陪你落去就知係想同你搞返好個關係啦。你老母都唔會唔食野得登陪你落街食啦係嘛

3.陪你落去你仲要玩電話唔撚理佢，由佢一個戇鳩鳩咁係到坐 點會好受？

如果你女朋友自己係到食飯玩手機唔理你你會點？唔撚係好開心啊嗎

你答佢因為食不言 寑不語呀哈哈哈哈哈哈哈哈

睇見都覺得攰
我係你直情唔會見
大佬好攰啊
我都係想靜靜哋食個飯姐
你唔出聲 我咩都唔做你又嬲
我都唔爽唔得嘅
係知你嬲啦
屌你一見面就咁 我都唔想同你講野囉

呢個PO睇到成班女奴

點會
根本係求其搵d 理由嬲鳩你
唔鐘意你就做乜都會話鳩你

點解樓豬咁蠢仲未分手

女人一旦唔出聲就已經有問題，等緊你去氹啦。你都仲可以自己玩手機唔理佢

女：我冇問題

佢發悔氣絕食抗議，你就當佢真係唔肚餓，佢想你氹佢食返野呀。

最鬼憎人食飯玩電話

理性上係冇錯
條女自己唔食飯又唔講嘢關人撚事
你想講嘢咪自己開口先

但實際女人老馮要男人氹
大家都冇開廿，但就男人錯，自己就委屈

接受到就氹佢囉
接受唔到就考慮係咪分手，因為呢啲情況只會一直發生

同你出黎食飯就咪睇電話啦 一係就咪同佢出黎

你地一齊住佢又唔食都同你一齊落樓
都係想同你一齊spend time together
點知你又真係唔理佢自己有自己食
下次咁嘅話：
1. 同佢講話佢唔肥 叫佢一齊食
2. 如果唔想講野,左手拖住佢 右手食飯 (vice versa if 你用開左手)
啲女好易氹 如果樓豬醒少少
唔好用"我係男人唔明"做理由
醒目嘅男人應該醒水啲

嬲你唔氹囉。。。你班港男真係要人畫出腸先明ga wo

咁你都覺得無問題/唔知嬲咩
可能你份人真心on9啦

利申：同任何人單對單相處時會盡量唔玩電話

咁多年黎都覺得一對情侶，如果同枱食飯變到只會各自各玩電話冇交流，係件好可悲既事

第二句已經出事
佢話肥唔食，你係佢面前食都算仲要玩電話
呢個位梗係食少d扮同佢減肥哄下佢啦。。。
佢已經無得食，實嬲

正解

第一次拍拖

咁你覺唔覺得有問題呀
講到咁白都唔明

我男朋友同你講佢都想知
respect u wo～

食完先挽唔得嘅 第時得返右手

望電話食嘢好唔尊重，邊個都係，除非大家有共識係督機，例如我同屋企人食飯會各自睇劇，唔係點都應該搵啲嘢講下

撐枱腳都唔傾計咁on9
咁不如自己食

應該係經驗少 我地都係O1 不過我有反省了我地兩個目標都係結婚

女人真係鬧交就係咁㗎啦，一係唔好鬧交囉

明白對唔住女朋友

1. 佢話肥 唔食，你應該即刻話佢唔肥
2. 你食飯唔應該掛住玩電話而唔理佢
3. 佢喺格隔陪你食飯，你一啖都唔分俾佢食
4. 唔知自己錯乜，冇主動氹返人

真
女人好多時啲小嬲小脾氣
真係氹兩句搞掂

一齊住 我係屋企個陣問佢已經話唔食 佢insists要陪我落去食

我on9 好彩佢未飛我

為左知道對方好著緊自己扭下計
假嬲唔氹就變真嬲
到時講過乜 你點唔理佢都同你計

我地大家都say曬sor 冇事了
佢唔係d錯唔認一定要男方開聲先
feel到我地既感情又升華咗

個個位我阻止唔到

係 我俾緊藉口自己 學到野 thx！

Respect冇事了

下次我會係佢個角度諗野thanks

樓主氹番人未

氹返啦 多謝你

快撚啲tum返你女朋友啦仲上連登

冇事了 thanks

唔講野拍乜鬼拖
佢又唔係食野 擺到明為左陪你
點知你粒聲唔出玩電話

我個陣心情都未平復返所以先咁

講得好，至少都問一兩句野啦！

咁就好了

「食緊個陣我諗既野就係快d食完快d返屋企」你應該講埋呢句
佢真係唔食你都試下問多聲女仔係咁架啦
同埋試下氹下佢撩下佢講野
氣氛僵2個人都唔好受
佢又可能以為你仲嬲緊/又發咩脾氣唔出聲, 覺得自己委屈

冇事了 多謝你

無事就得 打情罵俏下姐

同任何人食飯係咁睇電話都好冇禮貌囉

屌你係咪男人黎

終於有句人話

明白樓主冇心情講野個感覺
我條女有時發脾氣 我自己本身都係無乜野
跟住佢又死都要嘈嘈嘈 嘈到我覺得佢好煩
嘈完好返之後 我冇心情講野個人比較靜 佢又會話我好cool
好想講大佬啱啱你同我嘈完 唔通我即刻對住你笑哈哈咁樣咩

唔理男人定女人 每個人都會有情緒
唔係我逼佢陪我食飯
我本身都同佢講過如果唔食就唔洗陪我落去
我自己食 咁佢係都要同我一齊落去
咁前一晚鬧完交 我心情唔好唔想講野
見佢都冇講野我先攞電話出黎睇
不過之後我都有反省過 我冇代入佢個角度諗
唔理佢感受 所以我都道咗歉 宜家都冇事了 多謝關心

最後等自己心情好返再去氹

咁你鬧完交 就唔好第二日即刻見啦屌你 隔一日過吓冷河唔撚得嘅 第二日即刻見咪好似而家咁囉

個陣心情唔好嘛 唔通眼甘甘真係望住兜飯咩
咪唯有搵d野sidetrack下

一齊住緊 佢係都要陪我食

同埋我講過如果唔食就唔洗陪我
個問題係如果我再強調叫佢唔洗陪我
佢就會話我唔想點點點 又有得鬧多次交
雖然最後都係避唔到

好撚有問題
自己參透下

明白既 不過以女友角度 你眼甘甘望住兜飯反而冇咁嬲

0/10

不過真係唔敢有下次 我老閪都會搵野講